個friend話 佢對條女講完我愛你之後

條女傻笑
之後一路喊一路笑
問我係咩意思
利申：毒撚冇女 有冇Ching知

我唔敢勸佢同痴線婆分手

笑緊佢不自量力 賴蛤蟆想食天鵝肉

哈 又一條死毒撚對我FF
我真係好有市場

搭單問
個friend話 送完奶茶之後比人block咗 問我係咩意思
利申：毒撚冇女 有冇Ching知

認真問 Ching唔好玩膠

開心到喊？

真係會架？
有冇師兄試過

我估下咋、未試過

師兄有冇咩idea

感動

真係咩
我以為啲女淨係比仔求婚先會喊